Een tijdje rusten in alle extasen van inbrengen, die ik verhoogde door mijn innerlijk drukte, greep hij mijn lul die meteen weer had gestaan ​​bij de aangename sensatie veroorzaakt door de introductie van zijn lul in mijn Onder Zo kronkelt mijn lul en neukt mijn kont, met af en toe pauzeert om onze geneugten te verlengen, bracht hij uiteindelijk de zaken naar a meest uitmuntende beëindiging, en stierf weg in vreugdekreten toen we schonk weer een wederzijdse stortvloed van sperma.
